Telegram 23-32歲吹水啦喂

返工好悶呀好悶呀，如果你地都想辦公時間扮工就快啲join 以下channel啦，admin姐姐好快就會加你入去啦

我地咩都傾
得閒又會玩下bot game，狼人/Avalon/自家game，分享下旅行生活事，得閒又會膠歌一曲

快啲join啦

有嫩口

唔敢入

點解

我都想要囡囡

怕多圈子又多人又嫌棄毒L

無乜圈子喎 我都係毒撚

Join左未有反應？

真？ admin點做野咖

琴晚Join左 無反應

已Join

樓主可接受最高年紀為32

22仲有3個月23 join唔join從得

入左成個星期都無反應

而家谷主2-3日就加一次人

你叫咩名？

係咪telegram 同連登username 要一樣？

Join左都無反應

@o1828

John 左成個幾星期無反應

咪撚入呀 唔上一日水就比人踢架喇